[社工］社工其實做咩, 其實有無人其實唔知社工係咩然後又入左？

有時我見啲friend 覺得做社工其實好似做打雜。又有啲人話其實幫唔到人

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

中大搞左個Course講解社工要做既野，大家有興趣可以睇下～

從狗手中救未成年被捕人士

讀完對報social work有冇用

知多啲係咪可以面試時扮有料

好多時如果你成績唔錯，封personal statement 寫得唔差，D學院會直接收你，唔洗面試。如果你要面試，主要係睇你價值觀同性格適唔適合，咩原因想讀，有無心。如果係筆試，就會問下D時事題。你想報？

點都好，報之前你自己都要知道咩係社工，你自己係咪真係想讀，讀完做D乜等等。

master都係咁？

應該係～

碩士都要理解社工做乜先好讀

大把人唔知就入左

學得通就得

個course完左 仲有冇其他渠道知多d?

想知啲咩先？